2017年秋季日劇討論(2)

星期一（月曜日）
富士月21 《民眾之敵》

星期二（火曜日）
富士火21 《明天的約定》
TBS火22 《監獄的公主殿下》

星期三（水曜日）
NTV水22 《太太請小心輕放》

星期四（木曜日）
朝日木21 《Doctor X 5》
富士木22 《刑警弓神》

星期五（金曜日）
TBS金22 《產科醫鴻鳥2》
朝日金23 《重要證人偵探》

星期六（土曜日）
NTV土22 《只是先出生的我》

星期日（日曜日）
TBS日21 《陸王》
NTV日23《從現在開始威脅你》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017年夏季日劇討論

第93回日劇學院賞：

最佳作品：
1. 反轉 Reverse（讀者第2；記者第1；審查第4）
2. CRISIS（記者第2；審查第1；讀者五甲不入）
3. 貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）

最佳男主角：
1. 藤原龍也／反轉 Reverse（讀者第2；記者第1；審查第2）
2. 小栗旬／CRISIS（讀者第4；記者第2；審查第1）
3. 相葉雅紀／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）
4. 龜梨和也／我是真命天子（讀者第3；記者第4；審查五甲不入）
5. 長谷川博己／小巨人（記者第3；審查第3；讀者五甲不入）

最佳女主角：
1. 波瑠／其實並不在乎你（讀者第4；記者第1；審查第1）
2. 澤尻英龍華／成為母親（讀者第1；記者第2；審查第2）
3. 天海祐希／緊急審訊室2（讀者第2；記者第3；審查第3）
4. 黑木華／澪之料理帖（讀者第3；記者第4；審查第3）
5. 桐谷美玲／人100%靠外表（讀者第5；記者審查五甲不入）

最佳男配角：
1. 東出昌大／其實並不在乎你（記者第1；審查第2；讀者五甲不入）
2. 香川照之／小巨人（審查第1；讀者記者五甲不入）
3. 西島秀俊／CRISIS（記者第3；審查第3；讀者五甲不入）
4. 岡田將生／小巨人（記者第2；讀者審查五甲不入）
5. 瀧藤賢一／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）

最佳女配角：
1. 小池榮子／成為母親（讀者第5；記者第1；審查第1）
2. 戶田惠梨香／反轉 Reverse（讀者第2；記者第2；審查第3）
3. 仲里依紗／其實並不在乎你（記者第3；審查第2；讀者五甲不入）
4. 木村文乃／我是真命天子（讀者第3；記者第5；審查第3）
5. 中山美穗／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）

最佳歌曲：
1. RADWIMPS 《棒人間》／科學怪人之戀（讀者第5；記者第1；審查第1）
2. 嵐《I'll be there》／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）
3. 龜&山P《擦身而過的機會》／我是真命天子（讀者第2；記者第3；審查第4）

最佳劇本：
1. 奧寺佐渡子、清水友佳子／反轉 Reverse
2. 金城一紀／CRISIS
3. 吉澤智子／其實並不在乎你

最佳導演：
1. 鈴木浩介、白木啓一郎／CRISIS
2. 塚原亞由子、山本剛義、村尾嘉昭／反轉 Reverse
3. 金子文紀、竹村謙太郎、福田亮介／其實並不在乎你

特別賞：
從缺(?)

下載同線上睇

留個名

LM

Lm

lm

弓神第二集都唔錯,都係偏人性,又拍得幾好,不過收視

次次見到讀者第1；記者審查五甲不入就想笑

嚟緊11月頒夏季劇，CB3

cb應該唔會記者審查五甲不入既

咁cb3仲同貴族有段距離

監獄公主真係好好睇

最咸都係夏菜個集 但而家TVB的劇唔係仲意淫咩

今晚重要證人偵探開播
viu俾TVB搶左火9同木9 斷估呢套應該保得住

可以睇女人古川

監獄的公主殿下 又好神下

有啲流星之絆+曼哈頓愛情故事+自戀刑警既感覺

正
對上一次睇佢已經係直樹嗰陣

我係朝5晚9
痴線佢都就30

根本就係大集合
連演員都刻意搵返以前合作嘅

不過講漏咗《木更津貓眼》啦
特別頭十幾分鐘

宮九有講過話想做返《木更津貓眼》嗰種速度感嘅喜劇

仲有一開始句對白

木更津
速度感喜劇 又形容得幾好

六點半新聞見到川榮

我又想睇

頂唔記得左

簡直係全線CX陣亡
今季真係得番深夜劇

雖則個人唔太鍾意某達人，但呢個廣告可以係佢個blog度睇到……

呢兩條片已經佔左成個channel的觀看次數接近3分1

太太小心輕放今集好q悶

唔係掛 前兩集都悶悶地

遙好撚正

MK妹叫投票

監獄公主 幾好笑

廣末涼子：「和喜歡的人關係非常不好的時候，會認真去尋找到底是什麼問題，後來發現原來他討厭所有我喜歡的事情。我總是想把女演員的工作做到完美，畢竟我們是專業的，但最近發現，女人還是不要過於完美會比較幸福，太完美就不可愛了。」

搞到幾想睇

唔好退出藝能界就得

係咪因為咁所以依家只做客串？

今集 Doctor X 結尾

晶叔

睇完又唔覺得好神
可能下集先入正題

睇完解憂雜貨店 應該拍成5集左右的電視劇會比較好

MK仔實聽話

今季除左鴻鳥同弓神之外，仲有邊套值得睇？

Doctor X

監獄公主

岩岩睇完結衣套mix, 拍得唔錯，劇情就唔講住
同埋d cast好勁
值得睇

成人高中
夠on9

深夜劇要睇埋邊緣人

你係日本睇
唔係事前知道 冇乜可能認到生瀨勝久

今日last day係日本，見戲院有，就睇埋先
我睇最後謝幕個位見到生瀨個名都
究竟邊度出現過

人妖打乒乓波果位

頂

監獄公主第一集都幾宮九FEEL
又要等佢慢慢講故事

命中注定making

涼子對腳

悶到訓左

留名

花樣男子作者否認拍真人版

結衣呢個頭好睇好多
短頭髮真係麻麻

人人出左鴻鳥啦

好睇

短髮都有髮型好睇既，不過一定唔係mix果個

好想快啲到第三集睇下kyan san同川榮點扮兩公婆

好彩姐 想睇原班人馬拍多啲

明天的約束咁HEAVY點睇

戀愛香港講香港D STAFF真係用返中文

松重豐>井浦新>窪田>石原

白頭髮

唔係好怪正孝戴眼鏡

無人講市川實日子 哥斯拉合作過的
正孝帶眼鏡超型

呢套？ 放棄吧啦

有無巴絲有睇陸王
好熱血

睇緊

之前有巴打話今季有一套拍得住民王咁攪笑
想請問係邊套
我搵唔返之前個留言

成人高校
搞笑但唔係咁搞笑

會追

都攪笑既
但唔係民王果隻笑到碌地

黑暗？

Mix個頭都唔係好差啫

逃恥同之前明治?廣告個頭先死

帶眼鏡即刻變到好純良
都係我們做了個look正啲

民王真係睇幾多次都咁好笑

口味真係好唔同
逃恥>>>>>>>>>>呢張相個頭

我鐘意為了n多啲

睇緊x2

係
個個都好放

睇完!幾好睇
會追落去

熱血到冇感覺

成人高校同民王比
一諗起話春馬cherry boy個死人tone就好煩

成瀨 其實兩個look差唔多
但一露額頭成個人惡好多

有冇人有睇涼真同賢人集夜會
好好笑

睇到眼濕濕

Btw 除咗茂木竹內涼真之外，究竟另一個主演係坂本定還是二世祖

又要講多次鴻鳥真係好高質,
一見到D BB,就感覺到幕後真係超用心

有冇日期？ 我去b站search

av15388565

結衣 菅野美穗夜會

堺太d傻笑同吉高有得揮

thanks

刑警弓神都幾好睇
2個d互動幾好笑

原來只係右手指甲畫左 第一次睇仲以為係幻覺

刑警弓神第2話都好看,CX要將齋藤工崩壞到咩地步先甘心
好過奶遙咁多點知連佢一半收視都冇

齋藤工做呢D癡線佬好正

淺野忠信做到弓神個角色好抵死

仲未出只是先出生的我

#BORDER特戦隊

句句都 バーカ

講疫苗個段幾好
我覺得現實唔會咁樣搏 個B有咩事後悔一世
TVB拍的話應該係30週出世 之後乜事都冇BBQ

鱷魚叔

怕老婆

個搞笑藝人 乜日本都有人間屋爛成咁

上集講過係老人家住慣左唔想搬
連個仔寄俾佢啲錢都唔捨得用儲起哂

佢自己間屋都勁細
上集交嵐大野去佢屋企整野食
四條佬坐低連轉身都冇位

可惜戲份仲少過中川大志
呢套繼續走人生大道理路線幾好

一條友住就應該唔洗咁大既
但佢屋企人間屋真係爛得好誇張 唔講以為睇緊災後重建

等緊睇skyhi, 好多日本人

2個主角真係有火花
連埋稻森泉都好正
係另外2個2打6唔知做緊乜9

咩劇

佢上交嵐個陣自己講
佢老婆而家係佢經理人
人工俾晒老婆
每個月拎零用錢
信用咭都係佢老婆出俾佢

弓神好正

av男

送啤酒一次過攞，瀉哂仲扇低埋

海老明

仲要重播左幾次

最後要買埋租番黎套衫

呢套連guest都搶戲先難得
杉咲花 水野美紀 同齋藤工 做得好好

最後工口工冇左影
山本美月係咪成套戲都冇對白

中谷美紀果套
其實會唔會唔係佢殺 好似咩都唔知講緊大話咁
btw呢套係咩黎 名好長果個秋季日劇list都唔見有，係fix度見到先dl，邊度既季日劇list最齊

單戀係山口山收費台

咁啱呢排真係翻睇，記得大概劇情都可以睇到笑，大家節奏配合好好

我老婆話一定會搏

先出生？

係 截得太多睇唔到樣咁濟

佢嘅跑姿

飲醉酒都係得30%

佐佐木希
作者果到真係吹漲 不過個尾收得算係咁

啱啱人人出左單戀

啱啱先喺日菁down完冇耐

第一集唔錯,有追看性
仲間近年D角色都有D神經質

今集個大肚婆做都好好

成人高中
睇完第二集
都係好on9但好好笑
特別係春馬啲內心獨白

老師 7.5
BB 11.8

原來環球廣告社都有人做

SP個陣好似都有人做

有sp咩

劇情上我估冇咩關係

土十重開後三套都係J家主演，但呢套最唔收得
星期六觀眾唔想睇正經題材

土10,有WOWOW緊係睇單戀啦

有廣末涼子

7.5真係好低喎
可能今個星期冇交嵐
少左班睇完交嵐連住睇既

係咪得我唔識欣賞呢套

當初土9變做土10,一早已經唔睇好。
其實土9果陣仲有個優勢係間唔中有一些合家歡兒童向劇集間唔中會跑得出,呢啲先有最基本客群。

21/10有交嵐喎，11.6%但帶唔到落套劇到

係？我見b站冇以為又skip一星期

人人個app其實係咪冇日劇
想搵番可以down劇係街睇既app都咁難

DL定落電話睇

DL啦又快又清, D APP有廣告又濛

b站有呀，琴日先睇完黎 今日aloha應該都出字幕版啦
難得又做連續劇 上次完左交嵐即係無縫接住做都係岩岩好10%
光環無了

好想睇

我淨係搵熟肉咋
生肉食唔到
其實上次個套都悶悶地
今次唔差都7.5

佐藤健

日本週末票房 MIX第一 第二係齊木楠雄的災難 非常合理

星期六搵左兩間戲院都冇齊木，票房低d好合理

d支那仔話佐藤健d電影又死

唔知香港有冇機會上

兩套都係全國275院上 wor

第4集

以前Bilibili 真係清泉
用電腦down完入落電話？
直接電話bt?
Sor 好耐冇研究

屋企down啦

睇住個仔send message個下好恐怖

電腦down完就放幾套喺drive 可以得閒就開黎睇

我都想買對陸王

選舉人簡介並非單純惡搞，池上彰透露，節目工作人員在播出前去調查候選人的事蹟，事前改了好幾次才出現一秒2行字

話說點解要叫做陸王
同嗰塊白板諗嘅idea都唔同嘅

日森有~~5400yen 其實唔貴

得返最大個碼 睇黎呢排都買唔到

成人高校冇人睇?

松井愛莉

先出生感覺幾啱我口味
素人去改革學校

好似官恩娜

唔係山本美月黎架咩

小惡魔feel

條八婆好乞人憎

好似專做八婆角色

民眾之敵終於播
不斷推遲

我都覺得幾好睇
點解收視咁差

金城一紀寫到班師奶係黑社會

高梨臨出演弓神第四集

金城一紀當左寫動作/警匪劇

香港著呢對會唔會好怪

篠原涼子果套應該都過到10啦

仲有成田凌

淫娃

呢個角度好樣衰

今集開始好睇 尤其最尾櫻井同倉井優對住果2個學生妹果幕
同埋d笑位唔會太刻意 成套氣氛唔會太悶
不過成套野角色好似為櫻井翔而設 唔覺佢需要咩演技

阿啦屍D人做戲要演技架咩

你唔記得有個影帝二宮

leader其實都ok

老是常出現

廣告社好岡田惠和
雖然講唔出咩大道理但係好親切

土屋個髮型咩事
齊陰咁老土

求下各位唔好再post田中龜

古川雄輝個look真係柒到仆街

條友真係老是常出現

好唔好睇?
諗緊開唔開

為左玉森裕太開 覺得可以觀望下

唔講都唔知原來呢條友行行下街都可以比車撞

司機可能好憎佢老是常出現

司機: 希望撞到係電視見佢唔到

可唔可以直程唔好提 冇人想知呀

9

初回僅高過明日結婚同該隱

呢套都搞成咁，真係將月9執7左佢算

專播續集lo
CB4 呀 同一屋簷下3呀 伽俐略3 HERO3

富士朵已臭 就算係播高質劇都冇用

仲有等埋人地生完仔拍fragile 2

唔夠經典呀
最好將佢堆名作一套套輪住毀

Legal high 3

聽日要結婚除咗個結局爛啲演員演技普通啲其實唔差，估唔到呢套都唔過10，富士仲有冇時段喺高收視過其他台

想八卦下富士而家咩問題，普遍D劇水準低左好多。

另外題外話，以前夜晚11:30會睇市川紗椰既新聞節目，而家轉左之後所有野老土左好多。

製作費縮皮,人才流失,俾日本人唾棄

貴族偵探製作費咁高又多大牌演員
都俾佢拍到咁 應該都冇得救

問題係,貴族偵探 CB3 嘅製作費係緊縮再上兩季 該隱與阿伯同不好意思我們明天要結3我們要結婚慳落嚟
錢其真係得咁多,今季斬埋日9,相對月9 木10會多左錢洗

CB3都拍到成pat屎咁

所以刑警弓神真係最大驚喜,完全冇呢2年CX果種爛味

我意思係多左錢又點
都拍到屎咁
當然錢都係問題
但最大問題係製作

編劇要負全責

龜山13年果個千人調部門係遺禍甚遠。
要幾痴線先諗得出綜藝同劇集工作人員對調,話刺激新思維呢啲0n9理論

Crisis都唔差 但又唔係純富士製作

日9係一開始就唔應該開

之前有人話貝原同多部未果套唔知乜春愛戀仲適合擺月9播

好過果啲乜撚野該隱同貴族探偵

果套係關西台製作點會擺月9,明知逃恥果陣hit到咁都拎嚟同逃恥大結局對打做炮灰

聖誕sp之嘛

其實都有d hea feel
劇本無特別 純粹搵cast好
好似海診丸咁

死LINK？

起碼真係火花,
同貴族偵探果班好似搭枱多啲

但我覺得今季月九幾正 啱啱睇完
除左有少少熱血就能成功既膠味整體都幾貼地 串d政治家都串得好正
果然係東京女子圖鑑編劇 好多金句但又唔係坂元裕二果種為拋金句而拋果種

【池端レイナ／モデルプレス＝10月24日】台湾で人気を集め、日本でも活躍するモデルで女優の池端レイナが、11月2日放送のドラマ「刑事ゆがみ」（フジテレビ、毎週木曜よる10時から）に出演することがわかった。

tvb劇都拍過

呢單我都係佢被炒先知
1500員工有1000人要調真係好癲 證明龜山只係個製作人

陸王咁似之前講棒球個套
又係講D企業點樣番生

一樣池井戶潤作品，咁你話呢？

拍既方式一樣

新木優子

係crisis再之前謊言的戰爭都係關西台作品，同樣係當季CX唯一收視雙位作品

馬場

唔差在Boss 3

女優、松嶋菜々子（４４）が来年１月１４日スタートのＷＯＷＯＷ「監査役 野崎修平」（日曜後１０・０）に出演し、主演の織田裕二（４９）と１７年ぶりに共演することが２３日、分かった。織田演じる大手銀行の監査役を出世に利用する野心家のエリート銀行員役で、２０００年公開の映画「ホワイトアウト」以来のタッグ。「またご一緒できることを楽しみにしています」と喜んでいる。

BOSS 木10嘛

Love new generation

出SP 繼續係林宏司編劇 下年3月播

連正傳都未睇

可以唔洗睇 因為有幾集都幾悶

我覺得由頭悶到落尾

sor唔計明星編劇寫既劇本今季係民眾之敵最好睇
富士今季既質素唔錯 無睇mao果套另外兩套都好睇

不能犯

松坂桃李對眼可以變幾多隻色

日暮旅人

呢套表情仲要恐怖

求翻譯

有另一間字幕組都出左戀在香港

認真好睇 收視咁低好唔抵
睇高橋一生參選諗起民王
Btw第一集睇到出字幕先知有成田凌

弓神個劇本都係D 2打6寫

片
郁唔到
peon peon 想見你
peon peon 工作加油
peon peon
peon peon
我依加UP上INS啦(?)贈ります(?)

CAPTION:
呀~攰果陣睇可以繼續努力工作
治癒既fumika
大家都SHARE出去啦(?)
fumika event加油
#fumi #天使黎？ #係天使黎 #停唔到笑(?)

好似係

民眾之敵劇本質素係高，尋晚遲左30分鐘開播出事

yuupyon 應該係優子既英名/親匿
btw濃妝好核突

公然放閃
但個妝真係搞到好老

case係幾普通既
不過我敢講 呢套已經係今年最好睇的木10 對上3套睇到嘔晒血

一晚五次

監獄公主重有劇中劇
不過好似要比錢先睇到

今季富士劇暫時睇唔錯
先唔睇收視
起碼有返啲口碑先

個淫蟲隻閪手

呢兩年做爛左個招牌有排慢慢執番正。

下季又撞車

民眾之敵
劇本最吸引人係我以為選戰都要搞好耐點知佢一集ko晒節奏快
期待第二集就有議會辯論既戲份
鳩熱血位都好少而且無夾硬塞金句我好喜歡

痾 咩BE

今次唔用富士台堆唔夠料o既親生仔女去編劇真係還得神落

好想買菅野美穂本寫真

都係講人與人之間關係的故事
成間公司除左澤村都換晒演員 但角色名稱同人設大部分都保留返
和久井個髮型好新鮮 終於唔係肥師奶look

星期二
明天的約定 8.2%_6.2%
監獄公主殿下 9.6%_9.6%

不過好似sell 個idea就當選咁簡單既

都係廣告果方面求其帶過左差少少
寫人佢真係幾好

太沉重既日本人應該唔會太buy

游B/小麗老母咪又係咁當選
有呢2位前車可鑑,搞到民眾之敵呢部份又好合理
不過篠原當選應該係高橋一生洗橫手,用醜聞逼佢退選

日本女星剛力彩芽曾獲力捧成全能偶像，可惜歌藝欠佳、演技不滯，擔正日劇均收視仆直，被封為新一代收視毒藥，令其演藝事業近年停滯不前。

25歲嘅剛力彩芽接受噚日NTV節目訪問，佢透露同家人感情深厚，關係仲好到會一齊沖涼o添！據剛力於鏡頭前自爆不時同父母一齊洗白白，佢話：「我不時會同媽咪浸浴，就連爸爸都唔介意。」此話一出令錄影廠個個嘩然，剛力解釋係同家人去旅行租用獨立風呂，由於爸爸長時間霸住浸浴，結果就索性齊齊浸，父女關係好得不得了！

都幾瘦

同埋主角又唔係特別吸引

佢應該好易失重心仆親

而家有邊個選議員係真係靠idea 一係背景一係就係靠洗橫手
所以我都認為係高橋一生洗橫手
中間有個女人串而家選議員既女人想比人讚靚女果啲其實一啲都唔靚我第一個諗起遊b
睇篠原涼子之前既訪問佢都係話想將政治講得通俗啲而呢套劇真心幾成功
雖然呢套劇無可能發生亦都唔想發生
但我覺得如果篠原涼子留翻之前個艷麗feel既長髮其實好啱同高橋一生演不倫

btw個編劇第一個全劇劇本係東京女子圖鑑
果時本來睇緊東京白日夢女但開左東京女子圖鑑睇之後就棄左白日夢

呢套其實係C9低階入門版紙牌屋
個拍法係有啲似。

陰公個波縮哂水

不再奶遙

今晚目標睇晒呢堆先瞓

你都冇幾多個鐘可以瞓

TBS果套黑色復仇好磁撚線

監獄班女好似去緊宿營咁

MenClub贊助 Welcome Back酒井法子香港音樂會詳情！
喺今日舉行嘅記者會主公佈咗演唱會嘅詳情，仲有門票開售時間同票價等資料，各位酒井Fans要留意啦！
Welcome Back酒井法子香港音樂會
日期: 2018年1月20日
地點: 香港浸會大學 大學會堂(AC Hall)
門票將於2017年10月30日起於快達票公開發售
票價: HK$1098 / $698 / $498

咁撚貴既

黑色復仇唔係讀賣台咩

thx

追新番係咪腰斬重製CB2字幕
停咗更新好耐

其實blu-ray版本一早有啦 你地個邊冇咩

眼殘，睇撚錯左

我個豬豬劣質版

西田敏行

1月ドラマで恋愛下手ヒロイン吉岡里帆 実は恋愛上手
文春

主演

已經分唔到佢頭髮既長度

夏菜套深夜劇，ep2竟然有三上悠亜

有
但想儲埋追新番版本

追新番用軟件MKVToolNix GUI釋出唔到字幕既, 想自轉繁體

痴撚線開bu呢個價 留名睇到時瘋狂送飛

呢排好鍾意佢
睇左問題餐廳 鴻鳥同老公
仲有冇咩推介

水族館膠路

小執著

妻真係搵好多靚女
黎緊好似又有佐野BB

diu買左民眾之敵

Ac hall細到仆街 位又唔舒服
點解會揀呢個場

星期三
太太請小心輕放 11.4%_11.3%_12.4%_11.2%

yui、8月に離婚していた 15年に結婚・双子出産

中學果時好鍾意佢d歌……

你估而家1997年咩

97個陣拍完星之金貨冇耐 真係2000蚊都狗衝

hey say jumpd

咩事

我仲loop緊佢啲歌

係,但係遲左咁多先上架

民眾之敵 劇情都去得幾快
仲驚會好悶添

一生さん係咪以後走賣肉路線

學埋泡劇啲衰野,成個要俾呢啲service

可唔可以講清楚D乜事？佢死左？

佢睇完解憂雜貨店

好睇 林遣都個故仔正

如果山田涼介同西田敏行有對手戲就好

笑左

你知西田敏行個年紀，再加上之前佢大病過，
你突然咁「西田敏行」真係嚇一跳嘛~

P.S. 我琴日都睇左，見到西田敏行死左一次

上面排返同樣排位咪幾好

石田百合子都幾多戲份

第4集guest

老是常出現賣得多d喎，一生都無正面

高橋一生個樣同民王個時比真係差好遠
而家靚仔左咁多

背面都夠照
加埋攬女鏡頭

民眾之敵比想象中好睇，想象唔到係月九劇黎

咁老是常出現個body又真係keep得幾好。
頭部以下都睇得吓嘅

好難得月9第一集就有咁高評價

唔該換高橋一生個樣上老是常出現個身度

上季的

台灣定左做限制級

由日本知名動漫改編的電影《亞人》，原先預計於今日舉辦試映會，但今天發行商車庫娛樂卻指出，電影審查主管機關文化部將亞人列為「限制級」電影，導致試映會取消，損失慘重。發行商車庫娛樂表示，對於文化部的審查結果，感到十分無奈。

感覺好似化左妝

100萬有幾個真係靠夠年資呃飯食

有報導話原來而家拍日劇d現場staff重有唔少五六十歲d老鬼
主宰晒劇集d決定
搞到唔用後生仔拍戲

套監獄幾重本
同松岡茉優上到百萬

老 seafood

井上仲keep到過百

話晒都近年來最後生的影后

民眾之敵
個阿伯又會咁好死比篠原涼子咁樣免費宣傳

東京電視劇大賞2017

其實個阿伯有話錯佢咩 事實佢老公真係冇返工 但仲返緊保育園喎

助演女優賞 仲里依紗(『あなたのことはそれほど』)

主角威能 實有位比佢死都拗返生

48都咁撚正

其實都合理既
個阿伯睇唔起佢又因爲係事實
諗住佢反駁唔到
點知佢會話番個制度有問題引起共嗚
政客唔會從合理性方面去諗，因為佢都唔係用家

兩次都踩人場

一生個次？但係佢去先架喎

又係喎

睇番香港d選舉論壇
反駁唔到都9屌左先

vs嵐D集體遊戲都幾無聊

香港個啲質素實在太低 淨係識9屌完全冇內容

好睇在於佢地撻Q同吐嘈

好多個都冇變樣

佐藤健個頭真係睇一次笑一次

屌 字幕組拎左電視台播做片源 冇得睇三上露點字幕版

呢part?

係

而家youtube delete左未？

自 ，明明上邊有youtube link

冇話錯佢，所以佢都係認錯先。
但重點係呢個制度本身係咪冇問題，呢點先係一般守法既民眾一直以黎冇諗過既野。

其實民眾之敵入面既民眾係咪指堆日豬?

高校好有LOVE理論既FEEL

2CH 鳩UP緊聽日出紅白司儀
指原+村上信五

屌唔想睇指原

咁我寧願睇指原都唔想睇大面

btw 幾時出紅白名單

最憎指原
應該下個月?

恋のはじまり

支那仔話
三個人乾脆組個組合算了
就叫家藤櫻

我覺得佢都唔差丫 睇比一比成日自嘲都幾好笑

呢2個做綜藝起家
又唔似係NHK揀人既風格

指原

個櫻好隔硬行
但呢三個唱功真係20頭最好嗰堆

好憎佢 成班有米飯

睇住家入由鳩嗌去到而家撈埋抒情
爭一首歌紅

櫻子最正

呢套咩名

大面有咩唔好

解憂睇完戲先睇書好唔好 驚未睇完書又落左畫

睇完第2集都未聽到DANIEL講廣東話

睇完第2集都唔係好知做乜鳩咁
不過馬場果到笑左

大膠波

菅野美穂本寫真真係好正

村上信五今年有啲咩特別野跑出咗 紅到俾佢做紅白司儀

追返上星期啲劇
鴻鳥

如果係村上都幾

好多年前果本?

佢都mc開
仲全曜制霸 係都唔出奇

監獄公主
真係好似去camp

唔係話佢唔夠班
只係突然出現呢個人選咁樣

人地坐監個作息仲好過我地返工

原來woman有土耳其重製版

本本都好多年前架啦

Doctor-X 5 20.9%_19.6%_19.0%
都係時候完啦

其實呢個獎有幾大認受性

刑警弓神 6.7

刑警弓神 7.6%_5.8%_6.0%

呢隻唔好食

塊腐皮好甜 個面都Ok但千奇唔好放晒成包粉

甜甜地幾正 係包粉好似好多味精

又開始更新番，啱啱出左第4集

唔加鹽的現在開始威脅你

真係睇唔到美玲點樣似結衣

呢張相好撚似喎

有D角度似

桐谷美玲似阿部貞夫多D

有啲角度真係好似

未睇片，但一check入fb link見到果張相真係堅似

民眾之敵 成田凌係幾分鐘, 完全睇唔到

佢個廢柴look好易認

一開頭講野果D閒雜人

暫時淨係睇左陸王,好熱血

我睇完都唔知 邊個位？

一開頭話OT冇補水個位

睇完彩華無censor既第二集
三上悠亞起av既演出都係咁既樣？

佢呢次拍劇算係交到戲

因為我覺得夏菜正好多orz

點解唔揀中間兩張做封面
今年唔係得4款咁少呀

收到風黎緊有3套日本電影香港有得上
其中一套應該好容易估到嘅漫改
另外兩套就細片黎

拎左去電影科先算啦

呢排好忙 未開劇睇
有邊套值得睇左先

月9 火10 金10 土10

點可以冇木10

富士3套 + 火10

加兩套深夜劇 邊緣人同成人高校

唔記得咗仲有 瀨戶內海

張海報做咩事
上次SKYHI都少人睇, 今次可能仲少

肥翔應該唔開住
淨係開左情婦同一集奶遙
武井尋晚睇10分鐘訓著左

奶遙我睇到第三集10分鐘棄左
頂唔順

咦380睇得過喎

有冇人睇過netflix套good morning call
近排開始睇 覺得好sweet又好笑

下北澤第一集忍笑忍到
夜晚睇得好辛苦

睇過漫畫
邊個做？

漫畫改編 劇情唔會差得去邊
漫畫本來就好少女向

而家先睇

岩岩出左第二季
男主角幾靚仔

白石隼也(我都唔太識
同福原遙

雖然唔特別鍾意睇醫療劇 但鴻鳥真心高汁

呢D先係值得拍續集

諗起doctorx 雖然我無睇

Keep到水準先係重點

武井果套真係悶悶地 dean不斷話要威脅你有don9
小心輕放完全係睇cast撐到尾

而家個獎入圍準則變到同學院賞差唔多

不嬲呢D獎都係分豬肉架啦

電影由華納發行，八木亞希子及森本雷歐參與演出，《暗黑女子》岡田麿里編劇。Spitz演唱主題曲『歌ウサギ』。本周六日本上映。而香港方面就由新映發行，片名譯作《老師》，映期未定。

如果無埋新映真係唔使睇日本戲

最初有計wowow同唔計晨間、大河等長篇
結果都仲可以一睇

原來弓神同ヒズミ兩個名都係食歪み個音

太太小心輕放今集完全靠奶遙旁白推劇情

為班女睇都唔係好頂得順

想問Border贖罪都係sp嚟、一集過

今集弓神麻麻地

悶悶地

不過都會睇落去 淺野忠信完全唔同level

睇完輕放再睇mix 點解涼子mix個樣老咁多

兩個角色都係有錢師奶

YES

呢排翻睇民王
真係好好笑

請問有冇人記得doxtor x 有集最後係咪話晶叔 儲咗筆錢俾大門開醫院係咪冇咗件事

任何主線都冇晒架啦

今季暫時好過3/4

Season 3大結局嗰集
攞咗啲錢去上太空

今季幾好笑

第二集結尾抽 岸部一德(晶叔) 水，笑佢以前玩 bass

正孝啲手筋同頸筋

五姑娘既作品都係得黑色記事本好啲

想奶

我直頭覺得記事本佢順眼左

洗底作,演技外貌突破

睇完鴻鳥，感覺其他人都有進步，但綾野剛就攰樣咁

好笑 當笑片睇 第一季睇開

星野源我覺得都好攰

今晚BORDER

佢兩個本身都咁的樣架啦

鴻鳥
希望佐野さん條線就咁完

btw 今集川榮條線講咁少

眼細唔代表佢眼訓

追緊上季 加穂子
希妹

請問今季有邊套值得睇
暫時睇左弓神同民眾之敵

鴻鳥
監獄公主

睇返套舊劇弱小但可以獲勝
好多イケメン

真係唔識欣賞小泉今日子

成人高校都幾好

鴻鳥太多抑鬱婦劇情

明日的約定

睇番第一季，d大路產科問題都講過，就差抑鬱未講……

弓神

呢套真係意外地好睇

上個禮拜你仲話劇本hea

月9出乎意料地幾鍾意
但點解要有田中圭

我係為左睇百合子先睇民眾之敵

佢係咪收好平
套套都巾份咁滯

咁呢集又真係廢廢地
單野有D夾硬黎

老婆一睇就知老d
姐弟戀

食軟飯

想避都避唔到

好想大巴大巴車落去

老師

唔quote圖得唔得 佢真喺好唔吸引

真心唔想見到佢
Doctor X都有佢

之前朝5晚9果陣都冇咁篤眼篤鼻
而家愈睇愈頂唔順

唔講都唔記得佢有份做

出世先
英文老師英文唔錯喎，仲以為會講日式英文
讀商竟然講唔出微積分有咩用

想知呢度其實有無人係覺得佢ok

單戀

幫你回憶

套套都做イケメン但係又唔係真係咁靚仔，真係頂唔撚順

民眾之敵第一集
佢仲要幾多戲份下

我無你地咁憎佢
但都覺得成日見到佢

最後一秒個觀眾

本身都冇乜嘢 但而家見到佢會 屌又係你

有冇人睇晨間劇套笑天家

我都係只係本身對田中圭冇乜野
但你地愈講就開始感染埋

咁搞法唔掂
太多日劇要追
馬場富美加 橋本環奈 山下智久

山p今季有劇咩

橋本環奈今季都好似冇劇

追返上季？

做主角老公 應該都係老是常出現 擾擾攘攘果啲

套 恋する香港
睇左兩集都唔知做乜鳩

你當係旅遊節目咁睇就FIT晒

睇完第一集就放棄左

Yes

第2集冇景點睇 成班友又唔知做乜鳩咁

今集出生先 幾好睇

我都睇緊, 但有d真係極無聊
睇到第7集
1,3,5,7 比較好
2,4,6都飛住睇

成人高中
真係好好笑
黑木啲歪理

一樣 唔知佢做乜

明日的約定
俾想像中好睇 遇左會陰沉黑暗 本身驚好悶
好彩唔悶
而且我好中意真央同仲間由紀惠

監獄公主

有冇人有睇教人搵情婦那套?
都幾得意

有睇 好睇

唔知點解呢啲劇個男角通常都好鬼浮誇

筧美和子啲戲

支藍妹

驚嚇度滿分

星期五
產科醫鴻鳥2 12.9%_11.8%_11.9%
星期六
只是先出生的我 10.1%_7.5%_10.5%
星期日
陸王 14.7%_14.0%
從現在開始威脅你 8.0%_5.7%

BORDER 7.9
原本平均 12.16

得7.9
Btw先出生升返去10都安慰返少少

咁快跌到5.7

點解咁差

放左係尋晚9點鐘 係咁上下

套野太白痴

睇到都覺得尷尬

我第一集都睇唔晒

癲佬意外地適合呢個角色

弓神3睇淺野同寺脇病房果場戲真係幾好睇。
雖然劇本唔算標清
下話雖然有女睇,但係硬係覺得火花冇前3集咁好睇

生哥

第三集無頭兩集咁好

係，真係幾好睇。好快就睇完45分鐘

好鍾意羊姐個角色

四宮醫生

桂正和名作《I＂s》翻拍真人版日劇

暫時女主角人選仍未公選，由於原作中有不少大灑鹽花的性感大膽場面

呢套漫畫好好睇

但搵件咁既野做瀨戶

陸王今集最尾 :
聰叔好正

不嬲都覺得個題材唔差
班教蓄人設又貼近現實
係第一集前半太拖攪到好悶

酒井法子個音樂會1098飛已經賣晒

成人高校
部長係咪gay

個感覺好似d小學雞係度玩威脅

弓神做解鎖佬一流
夾萬都比佢解得開

viu 出左border 贖罪

好快

人人

仲有咁多fans

但好似未見追新番出

估唔到原來係個秘書肯 但部長淆底
但黑木嗰part真係好好笑

啱啱出左

早幾個鍾前已經有 不過冇係佢地個網post出黎

啲歪理真係好白痴

BORDER

無之前咁震撼 但係幫故事埋尾黎講算唔錯
睇結尾又留一留伏線唔知出唔出續集

一講人人即刻放出黎

DIU台有個明顯錯
睇下人人會唔會又係咁

好得意
上野動物園果隻？

咁鳩既劇情都拍到咁高潮佚起

三浦春馬D內心掙扎好正
松井愛莉引死人

好開心有得睇
其實真係拍得幾好,KEEP到水準
個半鐘差唔多個個鏡頭都有小栗旬

border

又要等續集

木村拓哉が主演をつとめる2018年1月スタートのテレビ朝日系ドラマ「BG～身辺警護人～（仮）」（毎週木曜、午後9時～）に江口洋介、斎藤工、菜々緒、間宮祥太朗、上川隆也、石田ゆり子が出演することが決定した。

大佬

星期一
民眾之敵 9.0%_7.1%

已死

差在會唔會又破新紀錄

會唔會咁低啊
明明唔差

見日本果邊鬧得好勁

鬧咩?
不過為面子唔會斬嘅,呢套拎嚟參展

原來石原下年2月有舞台劇主演 所以套劇先咁早開拍

說好的月九

滿島真之介個角色好廢

應該關日本選舉事 （9估）
女性議員d負面新聞..小池百合子... 豐田真由子.....
9估....

新一代女巨人

鬧諷刺安倍

民眾之敵其實好正

想問下有冇人有睇套偶像劇 remind

市川海老藏坦承有交往的人 對象不是大姨子

......

得新木優子係正常樣

咩劇黎嫁

富士收費台

一跌就跌咁多 係咪日豬唔鍾意睇政治野

小學雞係度玩威脅+1
開頭DEAN同武井果兩次
屈係車後面咁耐都唔知

成人高校 5.4%_3.6%_2.5%

低到咁

痴線2.5

呢個cast都2.5 未開諗住最低都有4

明明越播越好笑
應該係俾一開頭嚇窒左

先出生真係幾好睇
初頭完全為左翔先睇
仲驚會好悶

有班認真撚對套劇的觀念反感

覺得幾好睇

仲要春馬咁撚正
呢個精英look

2.5
麻友友套書店少女3.6 腰斬

都凶多吉少

2305播唔可以咁比較既 不過再係咁都...

其實成人高校幾好睇
希望唔洗斬

唔好斬呀

其實有咩網睇日劇會順d

唔好啊 明明幾好睇

BORDER贖罪正到
等咗咁耐得3集sp

唔好呀
個個禮拜最期待呢套

love tv show

都成11點先播應該唔會既

新時段 斬左都唔知啦

唔該 可以開心追劇了

做咩咁殘

Helloween

點睇

好過冇得睇

對劇情零興趣

睇落係師生戀 不了

Goodest English

原來日本高中生學啲英文係我地小學程度

HQlloween

今集講學英文個到

戀愛香港第四集就最終回但睇左兩集都係不停回帶
我懷疑係幕後呃錢想去旅行

桃板桃李套不能犯有網劇會同電影連動

對廣瀨鈴冇乜興趣，主題喺師生戀嘅戲嚟講大面松潤個套好似特別啲

民眾之敵真係好好睇
千奇唔好斬呀 日本啲taste真係好唔同

今集睇篠原涼子串9個犬崎派大佬睇到好爽
最後個幕好自然咁跟埋佢地一齊笑柒班議員

同埋點解集集都要高橋露肉

border 真係好正，自從睇左border後，
我個人對大森南朋呢個演員同冷血變態劃上左等號，
搞到睇醫鴻鳥佢做nicu 醫生都覺得好唔習慣。

btw~~而家觀眾都係一條叫「好唔好出第二季」既border之上了

睇我老公

但我覺得佢呢個look麻麻

盲目既愛係佢點我都覺得佢好睇

女優吉岡里帆（２４）が連続ドラマに初主演する。来年１月スタートのＴＢＳ「きみが心に棲みついた」（火曜１０・００）で、対照的な２人の男性と三角関係になるラブストーリー。相手役を桐谷健太（３７）、向井理（３５）が演じる。

點解又係愛情故

兩年間由阿淺跳到火10主演

我都想出租情人搵到個三浦春馬

呢2個襯吉岡里帆年齡未免差太遠

桂正和「電影少女」のテレビドラマ化が決定した。映画「ちはやふる」の太一役や、映画「帝一の國」の菊馬役で知られる野村周平が主演を務める。
.

用得嚟參展點都唔會斬嘅
犬崎派真係好禮義廉feel

星期二
明天的約定 8.2%_6.2%_5.4%
監獄公主殿下 9.6%_9.6%_6.5%

火10延遲1小時35分鐘播

有晒點心紙幫你投票

導演話特登整到佢個look老土啲先符合個角色型像

女主邊個做

我都覺得ok 不過係咁諗起佢地係兄妹

失戀朱古力

新個單連環兇殺案夠做border d 案

頭兩集講的野可以用10分鐘就講晒

長瀨智也咪仲大

正

印象中上次四重奏延播反而有得升

東野圭吾原著改編 、櫻井翔主演《拉普拉斯的魔女》特報公開，預告就非常吸引人了！

今天還公開了共演卡司，除了櫻井翔、廣瀨鈴、福士蒼汰外，豐川悦司、玉木宏、志田未來、佐藤江梨子、TAO、高嶋政伸、檀麗、リリー・フランキー等豪華陣容也將參與演出，這卡司太誇張了！

日本2018黃金週上映

又係廣瀨鈴

個次遲左70分鐘
我印象延遲最耐係無痛 105分鐘

打棒球拖到變左深夜播

女版田中龜

【冬季新劇】吉岡里帆連續劇初主演，聯同桐谷健太、向井理合演TBS火10《你已藏在我心底》。

劇集改編自天童麒麟兩部同名漫畫《你已藏在我心底》《你已藏在我心底S》，故事圍繞時常表現慌張，被人稱為「今慌子」的女主角小川今日子(吉岡里帆)，她一直對大學時代的前輩星名漣(向井理)念念不忘，某次機緣巧合之下今日子認識到漫畫編輯吉崎幸次郎(桐谷健太)，在男方的嚴厲指導下，女主角決定拋開過去改變自己，誰料此時星名竟與她再次相遇…

劇集由《其實並不在乎你》吉澤智子及《婚活刑事》《愛的結婚相談所》德尾浩司聯合編劇，導演為《其實並不在乎你》福田亮介。2018年1月首播。

完全冇興趣

班底係奪愛春，續集嚟

聽日我想吃掉你的胰臟正式上

朋友話悶, 但呢類戲我0抵抗力
睇果陣喊到豬頭咁

星期四亞洲電影節開波

會睇光

但之前會衝去睇藤原龍也個優先場先

屌 冇左回事
岩岩仲買左胰臟 撞撚晒時間 咁就唔見左幾廿蚊

星期五睇

聽日睇

大河「いだてん～東京オリムピック噺～」出演者発表！
中村勘九郎 阿部サダヲ 綾瀬はるか 生田斗真 杉咲花 永山絢斗 勝地涼
竹野内豊 中村獅童 シャーロット・ケイト・フォックス 古舘寛治 ピエール瀧 杉本哲太 大竹しのぶ 役所広司

好多都出演過晨間劇

奪愛之秋

我要睇多次恐怖/不倫喜劇

電影少女都拎來玩，傻的嗎？

條臭西都唔知憑乜老是常出現

人地演技不知幾好 係我地唔識欣賞姐

剪短左頭髮

戲院: UA TMTPlaza
電影: 我想吃掉你的胰臟
院: 3
日期: Friday, 03 November 2017
時間: 07:30 PM

成人票 免費送 可以直接俾個QR code你入場

做咩漲左咁多

有左

下一個大面

佢連個身都漲左

下一個武井咲？

仲要續集，講主角個侄搵返餅帶

不嬲都咁漲架啦

未睇晒本書

官九大河有綾瀨遙

冇能年呀

一張 ？

天野愛已經成為人類，邊度整多餅帶出來

吉岡里帆真係好正好想扑

好想被佢強姦

低成本萬聖節

中東D女人

TBS 俾宮9話哂事都無佢份
呢套為奧運唔衰得
更加無可能

都幾靚張POSTER

都係咁正

眼袋

滿島光刪左d post
又唔玩Instagram啦

光妹
松田龍平都差唔多半年冇update

山崎忙人

好正

星期三
太太請小心輕放 11.4%_11.3%_12.4%_11.2%_14.5%

升咁多

51歲日本女星小泉今日子與52歲男星豐原功補拍拖約三年，二人感情已非常穩定，今期日本雜誌《女性Seven》拍得小泉今日子同男友於日前享受二人世界，佢哋更大方地恩愛拍拖，係搭上以來首次被傳媒拍得合照。

曾演《交響情人夢》嘅豐原功補稱得上係綠葉王，小泉今日子在兩年半前被雜誌《週刊文春》踢爆設立個人事務所，被發現與豐原功補嘅事務所用同一地址，戀情才得以曝光。

小泉今日子與永瀨正敏離婚後，曾經同龜梨和也發展母子戀，當龜梨盛傳同深田恭子分手之際，小泉似乎已覓得真愛，但年過半百嘅豐原跟小泉相信未有結婚打算。

家入レオ都有廣告

日本人真係喜歡食屎
望住月9 火9 火10 木10嘅收視

好睇咩 雖然有睇 但係一路做其他野一路播

係咪真係咁好睇

我唔覺

暫時D單元故事都幾唔得 要睇埋條主線點

有人話似門脇麥

又益左腎仔

腎仔d戲都唔係幾收得居然重長拍長有

好一般，未至於垃圾，但肯定唔值咁高收視

呢套野淨係賣cast都有咁高

又唔係真係咁靚仔

睇完第1話即cut
今季大把野睇,水10個劇本唔多掂lo

D人睇綾瀬遥定西島秀俊啊??

梗係睇女啦
而且西島戲份又唔多

明日的約束好沉重

我覺得似土屋太鳳sosad

我都覺似門脇麥

貞子囉

人人版威脅你ep02係咪又聲畫唔同步

邊緣人第四集幾有驚喜下

其實呢套竟然會係腎仔連續劇初主演

腎仔拍開電影，印象中佢冇乜點拍過劇

佢既劇除左有喜歡的人同小希其他都睇晒
抖s角色真係好唔啱佢
我覺得佢同土屋太鳳仲有大原櫻子都襯 係唔同桐谷美玲襯

搵成龍做浪矢

大陸版？

右邊果個係細路女定賣魚店個仔？

支那版應該改做問浪矢點樣包多幾個二奶

支那版浪矢會唔會捉啲細路入雜貨店

同埋點樣可以唔駛對私生女負責

現在開始威脅你個cam man係咪打緊J 個畫面震到

原來草剪剛已經晨早開左TWITTER

響網上見到佢地3隻野個樣真係覺得有D唔知點既FEEL

刑事ゆがみ第5話に
板谷由夏さん、丸山智己さん、木下ほうかさんの出演が決定

弓神SNOW惡人比賽冠軍

點解可以坐監坐得咁悠閑？

幾廿歲人重要做呢D野

好奇怪

果然無左j家光環做乜都奇怪d
想再睇草剪剛拍劇佢d劇好睇過木拓

特登遮埋個鼻

民眾之敵佐藤議員個人設白痴過頭
就算係香港既游惠禎都唔會唔知乜係委員會

有人話似栗山千明

但應該唔會搵佢掛

下爬粒肉一模一樣

搵門脇麥果陣搵到佢

栗山千明bb洗做佢陪襯

今集最尾預告滿島光

香港幾千票選出黎的區議員質素都係咁上下

可能男同女唔同
師奶應該幾鐘意睇？

我絲其實睇得幾開心唔算悶到要停
當然主要始終係睇人

呢套野我覺得係愛回家果type 9下9下又一集
要思考既劇通常收視都唔高

arm arm睇完呢套[，ninobomb]

依套想睇

其實係香取慎吾

就
記得食完野先好入場，真係睇到餓唔係講笑，btw超近見到nino真人

好妒忌呀

你就好

真人係咪都咁童顏？

真人全身散發可愛氣息 ，皮膚好白

葡萄

好好睇
㳋辺美波 做得好好

ps 成場好似得10個人 一半係老人家

我都覺得好lucky,本來搶唔到舞挨場打算去同一個戲院呼吸下相同空氣都好 ，點知nino舞挨完順手過左來隔離院say 個hi,我 ，nino太好人啦

完全係驚喜 ，nino say 完hi我後面兩條女感動到喊 ，二宮和也世界第一

竟然係咁

咩嚟？
雀ちゃん？

hi鄰居

你又去咗睇同一場？
我唔係住個邊wo

上圖係今集監獄公主 下圖係四重奏
兩套劇滿島光用的錄音機都一樣

比我見到都一定喊出黎

都唔係好感人姐

我自己唔係太鐘意 太催淚/太感人

所以覺得呢個程度啱啱好
幾啱自己

Nino

睇 diutv 節目巡禮見到 G 奶徐淑敏畀人 cap 圖

到而家都未知明天和昨天的你約會幾時上

化左妝終於正常返

唔緊要 一月睇con見

最鍾意呢part獨白
好想俾春馬嘴炮

又諗返去上年見到翼BB

好想快D睇999

等到1月

鳥獸行有冇咁多扑野位
阿部貞夫食野都抆隻牙係咩意思

下季TBS又令人好期待

3傻收視突然爆升

開頭以為你講緊

美波最後條裙超靚呀

唔提劇情
每集D動作戲幾正
同埋開始有主線

反而覺得動作戲好膠

還可接受，反正重點都係睇女而非劇情

預告幾期待
西島個角色好正 老婆出走番黎唔係屌老婆而係問佢有咩經歷

刑警弓神第4話很好看

陸王對鞋冇晒貨
仲諗住買對黎著

希望收視爭氣啲
見到佢錄播率高過直播率真係好sad

通常而家好睇果D都係咁

個角色岩晒佢做
D牙扣分

笑起上嚟好靚

最鍾意佢地2人對手戲 希望多d

今集校長Keep住好睇
其實早d俾高中生知道社會嘅殘酷都唔係壞事，只係表達手法要有技巧。
鳴海校長好波

好多年前TBB套青出於藍都用過呢條商人校長改造Band3學校橋，但咩都冇探討過最後變嘻嘻哈哈校園劇同中年老師校長愛情劇
日劇高招好多

成人高校停播
野球11點仲未完

怪唔知得個設定咁熟面口啦

龍櫻都係咁上下

我終於明戀在香港點拍啦

終於睇晒胰臟本書
同電影個設定都好唔同

例如

未睇電影

點解及川光博好似有不老症咁

佢老婆都keep得幾好

上左mix之後唔知會唔會減少場數

Baba 是咪飛釘

而且嵐既ed都超好聽 係bittersweet之後好聽既歌
利申無以前追佢地追得咁瘋狂
雖然今季d ed都好聽但我認為嵐攞ed賞係無間題

頂佢啲片段係咁loop 拍左幾多嘢

明日的約定 幾好睇
諗起香港自殺果班學生

唔似

小池榮子似d，件橙紅衫釘位永遠都飛起左

瘦左

小池紫色果套有啲俗

Why?

原來佢一集一個主角角度
集集係咁萬花筒咁轉轉到頭都暈埋

講咩呀你

北川景子d戲屎到
做返d膠面角色先岩佢

佢做得最好都係GO同偵探的偵探

兩個都鐵面唔使表情

都係明天跟昨天的妳約會喊得勁d

囧

唔算表現？

胰臟有啲講道理feel
明天真係一個好催淚的愛情故事 仲要睇之前我冇睇過劇情簡介 感受同男主一樣咁深

福士就不了

睇小松菜奈之嘛

胰臟本身書都唔係話寫到好好

始終唔想睇福士
炒老闆本身都想用coupon換飛睇

炒老細本身個故事都唔掂
胰臟個北村匠海直頭無樣又無戲
唔係睇美波波同小栗旬都唔睇

睇完before we vanish 附近全部男人

原來文乃
拍過世奇 愛的成人式
睇過 唔認得
岩煲完龜梨和也同佢套劇
龜梨似佐滕健
佢似堀北

唔通你覺得D偽文青妹真係會睇呢D戲

完場見到幾個疑似大陸妹囉

睇生田斗真之嘛

好暖

呢套係散步的侵略者

不過黑澤清又出伏嘢

我成日形住呢套係基佬戲

你會唔會講緊我

編織？見到桐谷咁深情攬住toma果陣有d出戲

唔知點解張飛譯名變左 來自星兇的愛

我有望向左邊搵下你架

我以為自己買錯左

覺得邊邊美波笑起黎有D似吉高

我覺得似志田

我朋友話 乜個名咁似套韓劇嘅 我屌

真係好似志田
如果肥D仲似志田
套戲真係得美波同小粟旬做得好
仲有個香口膠都ok
都幾跟原著

佢cut晒男主角d內心獨白根本睇唔到佢個心理點轉

一諗起北村匠海係寬鬆世代屌松坂係童貞就覺得好唔自然

原來同一個人

肯拎香口膠同唔辭職算唔算心理轉變

佢個樣真係好柒
但又幾岩呢個木獨角色

呢兩樣本身都無

下季土10 山田涼介主演

19.0 > 19.1

doctor x

重咁高

上星期四又撞日本一
黎緊嗰集上唔返20就真係響警號了

先出世 7.7
明明今集係最好睇

10 7 10 7 咁 上集明明升番去10
死啦以後無人搵櫻井拍戲啦
今次接果陣個人都已經問"乜你原來仲有拍連續劇既幹勁架咩?"
貴族垃圾劇本又死，出世劇本好d又死

星期四
Doctor-X 5 20.9%_19.6%_19.0%_19.1%
刑警弓神 7.6%_5.8%_6.0%_6.3%

星期五
產科醫鴻鳥2 12.9%_11.8%_11.9%_13.6%

星期六
只是先出生的我 10.1%_7.5%_10.5%_7.7%

星期日
陸王 14.7%_14.0%_15.0%
從現在開始威脅你 8.0%_5.7%_6.4%

星期四六都撞棒球 星期六播到11點半左右 星期四我唔清楚

吉高好似換左iPhoneX

陸王收得幾好

弓神 6.3

第5戦（11月2日）
TBS系列≪地上波≫
放送時間：18:15 - 22:15（15分延長）

第6戦（11月4日）
テレビ朝日系列≪地上波≫
放送時間：18:30 - 21:54（60分延長）[注 2]
[注 2] ^ 21:54以降は後続番組『サタデーステーション』（21:54 - 23:24、60分繰り下げ・30分拡大）内にて継続中継を実施。

星期六日本一
福岡封王
關東收視15.3
迅間最高27.5

上次套輪椅籃球SP都幾好睇 可惜係富士

Doctor X 點解仲有咁多人睇

我諗係撞棒球啫

已經唔喺成日有機會拍 難得遇上好劇本都搞成咁唔通想逼佢以後淨做mc主播咩

電影都冇左'我'呢個設定 港版劇情簡介都直接用左男主個名

佢cut走晒d內心獨白重點樣我
睇書要睇到最尾先知叫咩名
不過電影有樣好就會呈現返女主角嗌男主果陣樣花名
睇書覺得好怪但睇電影又覺得無問題

原來榮倉奈奈冇份99.9 season 2

早幾個月已經講左，換做木村文乃

要陀b唔得閒

摔角招數打人

又有黑絲波瑠睇

金子茂樹編劇，又要有爛尾心理準備

有無人睇過山田涼介對上套月九主演

係咪富二代做細佬溝呀哥女朋友個套

ボク、運命の人です
結尾
完得好hea

係老土到

金子茂樹上次寫唔係SP非愛情劇係咪VOICE？

山田涼介

呢套好似無人睇到無人講

有 垃圾一套
臨尾講細佬變奸好鳩

先出生
唔係好理解點解d老師好抗拒講個現實俾d學生聽
由其是今集對住3年級
明明仲有幾個月就已經係社會人
仲話太殘酷 佢地唔會明

求婚之後除左SUMMER NUDE之外,其他劇都算接受到
命中註定真係衰收尾

弓神撞左棒球本身諗住應該跌得好慘
keep到已經好感動

可能果三個教畜都依家都接受唔到或者唔明
/即使幾個月，但覺得佢地都始終仲係細唔會明，理解唔到，或無興趣知
/覺得老師只需要教書，無啦啦做咩要教佢地做人

藤原櫻寫左篇關於香港的blog

福山雅治識講廣東話架咩

唔係講緊配福山果個配音員咩

可惜佢以為港版配音係「中国語」，應該係「広東語」先啱
btw Love Song 佢做得幾好

佢唔知Cantonese係廣東話

日本人黎講佢英文幾好喎

係喎voice actor

Love song d劇情咁老套都有人吹奏

老套到好似明天結婚咁都算
最慘係1999

睇黎行搞笑路線

弓神個天台都幾靚

環球廣告社居然有不能結婚的男人既橋段

yui、ブログで離婚報告 音楽活動は継続「見守って」

2018年1月期の月曜21時からフジテレビ系で始まる「海月姫」で主役の倉下月海役を務めさせていただくことになりました。

驚嚇多過開心

2017年秋季日劇討論(3)

富士cut左日9之後的budget去左邊 月9木10又唔見有咩大製作

yui

預左，要養個仔……

星期一
民眾之敵 9.0%_7.1%_7.5%

下季都收硬皮

海月姬套電影都唔係多人讚

下季月9邊個主演？
firm左長澤正美？

山田孝之長澤正美電影
第50次初吻

me

山田孝之拍返純愛片

又係今日子咁樣一晚重置一次記憶

一週的朋友一日版

咪又搵志尊淳做菅田將暉個角色